[緊急］依家紅館搞緊奶共show有林鄭董生

紅館國慶綜藝晚會

光復紅土睇今鋪

黎定唔黎自己決定

已fc 尖沙咀一帶同紅磡琴日開始多左一大班狗

推

#紅磡
1920 紅磡體育館內有多任特首到場，包括林鄭月娥、梁振英、董建華。

屌p牌推唔到啊！

#紅磡
1919 紅館場內有解放軍數名 準備行升旗儀式

老解，唔夠揪

屌數名
點解無人理架
又話對準政權

屌 推